應停止阻礙港鐵行為

已展示威脅 不必要繼續或升級

請思考其它和平表達意見方式

奇襲係要出奇不意 再襲 對方有準備就會提高失敗風險

我覺得聽日可以又玩第二樣 下次又玩返mtr

各有各做

可以玩第二樣

要等人捉唔到路

一齊去坐潮聯？

切記 要行動升級 必須有正當性
例子：
6月 9 日 政府宣佈不撤回條件 示威者升級衝擊 有正當性
6月12日 警察襲擊示威者 示威者針對警察的示威行動 有正當性

阻礙港鐵行為 可以用 無法用其它渠道表達意見來解釋
可以若持續 會變成針對正常生活的香港市民
而且這個行動 於人潮高峰期進行 是非常有效的, 即, 非常擾民的
所以必須小心使用

推

錯字
可是若持續

出師有名真係好緊要，佢而家仲要取消左個會
離立法會咁撚遠，好多冇興趣市民會屌番轉頭
到時投票幫左敵人就唔好

留力星期日先再出啦

鬼？

戰略考慮 上面解釋點解要停

霸路都擾民啦
反抗從來就係咁
講乜差野正當性？

你舉個例子我解釋你聽

佔領馬路唔會影響d人交通？司機搵食有影響啦，普通市民想搭車都有問題啦，巴士小巴路線停駛。
如果擾民就唔做 你就係否定緊成場運動